要求十八區議會馬上研究香港賭博合法化

要求十八區議會馬上研究香港賭博合法化，引入拉斯維加斯國際大賭場，係東龍島(或香港水域範圍無生態價值荒島)興建國際級娛樂場。以上建議與澳門建立金融中心及拒絕港人入境無關。

同意請正評。

地

不服來辯

冇人同意？

on9 東龍島要開大型合法輸入外勞雞竇
蒲台島 塔門開賭場

如果得 馬會同澳門都收得皮

同意

澳門要做取代香港，香港宜家應該調轉搶澳門博彩生意

開發特定區域作博彩專用

區議會無權力做唔到
因為有機會出現治安問題亦好難搞得成
亦好難搞得大

你當港交所唔存在？

同意 澳門每年咁多億賭收 如果香港有賭場應該冇人過澳門 我地可以係東涌附近起個人工島 起幾間賭場 等港珠澳同機場d客方便去賭 不過建議渣香港身分證唔比入場賭

其實真係唔明點解香港唔起賭場 好多遊客經香港轉去澳門 如果香港有賭場就可以賭哂澳門d賭收 起個島 入面幾間賭場 等d大陸人係入面唔洗出黎 島入面有藥房 日用品 應有既都有 又可以減少市區見到支那人

人蠢真係冇藥醫

Push

點解？ 講下你既睇法

知唔知起賭場會帶嚟幾多禍害？除咗變相鼓勵居民賭博，仲會帶嚟疊馬仔、小姐等等，完全係促進黑社會同黃色產業，長遠對社會百害而小利。當然，如果你地個黃色經濟圈係包括黃賭毒嘅，咁咪ok囉

所以我岩岩建議 係東涌果頭起個島 渣香港身分證唔比賭 之後個島有賭場 有藥房 日用品等等 比d支那人係入邊自己食買玩 咁樣應該影響唔到我地人掛 學澳門咁 係d關口有免費賭場巴送佢地去個島 一來可以賺支那人錢 令外可以減少支那人係市區出現

黃絲諗野不嬲都係理想化

私了都已經難接受

反正班賭仔去馬交輸不如留喺香港輸？不過啲收入又去支共袋喎

強力支持💪🏿💪🏿💪🏿💪🏿💪🏿

賭365都係外圍犯法 講經咩
開放市場 發牌制 政府抽1成水做善事 第一步做左先啦

馬會會賺少左，政府一定唔肯

pull

屌，咁咪由馬會營運囉，快撚啲開放賭場

首先你要知道區議會係乜
我講過N次, 區議會係0權力, 所有權力來自立法會 , 如果唔係政府點解會比你選